9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月5日）︱ 拜登自信操勝券 特朗普擬興訟多州開票

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月5日）︱
拜登自信操勝券 特朗普擬興訟多州開票︱
女記者遭警察闖女廁跪頸今拘捕︱
美國務院關注蔡玉玲被捕︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======